# Dockerlxd

Cómo ejecutar Docker en un Container  LXC / LXD
Quería ejecutar  Docker en una máquina local para probar un par de applicaciones. El objetivo era ejecutar tres nodos de administrador y tres nodos de trabajo. 